<resources>
    <string name="app_name">EXPO 2017 Events</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="textMain">Уважаемые друзья!
Мы рады приветствовать Вас на уникальном медиа-сайте - www.expo2017culture.kz!
Данный сайт является специальным проектом Министерства культуры и спорта Республики Казахстан. Наш сайт посвящен культурно-зрелищным и спортивным мероприятиям специализированной выставки «ЭКСПО-2017» в городе Астана.
Министерством культуры и спорта Республики Казахстан разработана и подготовлена насыщенная комплексная программа. Это свыше 700 неповторимых событий в мире искусства, балета, живописи, оперного искуcства, классической, эстрадной музыки, а также спорта.
Только на www.expo2017culture.kz пользователи могут круглосуточно скачивать всю афишу ЭКСПО-2017 за любой период - за день, неделю или месяц. И только на нашем сайте Вы сможете абсолютно бесплатно получать анонсы, читать интервью, скачивать фото и видео с концертов, выставок, конкурсов, спортивных шоу и т.д. Получать эксклюзивные и оперативные материалы о культурной жизни на выставке ЭКСПО-2017 в столице Казахстана можно с любой точки Земли.
Мы надеемся, что сайт станет востребованным и актуальным источником информации и для СМИ. Для того, чтобы сайт стал более удобным и практичным для пользователей, творческая и техническая команда осуществили редизайн и добавили новые сервисы.
Мы желаем Вам только позитивных впечатлений от встречи с любимыми артистами, певцами, спортсменами, шоуменами! Заранее спасибо за Ваши репосты в социальных сетях.
С уважением – команда сайта www.expo2017culture.kz</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="main">Главная</string>
    <string name="nameEventPlace">По месту проведения</string>
    <string name="nameEventType">По типу мероприятия</string>
    <string name="menu3">По дате открытия</string>

    <string-array name="eventTypes">
        <item>Выставка</item>
        <item>Концерт</item>
        <item>Cпортивные мероприятия</item>
        <item>Опера</item>
        <item>Конкурс</item>
        <item>Мюзикл</item>
        <item>Балет</item>
        <item>Фестиваль</item>
        <item>Спектакль</item>
        <item>Бал</item>

    </string-array>
    <string-array name="eventPlaces">
        <item>Ипподром «Қазанат»</item>
        <item>Театр «Астана Опера»</item>
        <item>Театр «Астана Балет»</item>
        <item>Национальный музей РК</item>
        <item>ЦКЗ «Казахстан»</item>
        <item>Дворец Мира и Согласия</item>
        <item>Дворец Независимости</item>
        <item>Национальная академическая библиотека РК</item>
        <item>Национально-культурный комплекс Этноаул</item>
        <item>Стадион «Астана Арена»</item>
        <item>Республиканский велотрек «Сарыарка»</item>
        <item>Спорт комплекс «Даулет»</item>
        <item>Зал имени Жамбыла (КазНУИ)</item>
        <item>«Барыс Арена»</item>
        <item>Казахский национальный Университет искусств</item>
        <item>Прочие площадки г. Астаны</item>


    </string-array>
</resources>
